當你真心愛過一個人 每逢夜晚都總會諗起佢

我知你有上連登，或者你會睇到呢個post

你教識左我咩係愛，但卻離開左我，亦唔比我再愛你
曾經應承過你嘅一切，最終都無法實現
而家我剩低嘅就只有遺憾同失落

有冇巴絲可以留言同我傾下？

隔左幾耐？

Sorly 我已經唔記得咗你

幾日前正式分手

咁你講下咩為之愛？

諗起咪好囉

見到佢鍾意既野 會諗起佢
但隨之而來既係失落

當真正願意愛一個人 沒法再愛更需要恨

當真係遇到一個自己愛過嘅人，就算分開咗都會無啦啦ff如果仲一齊嘅日子，所有事都好想繼續一齊做，唔只係夜晚，係分分秒秒都諗緊

我差唔多兩年都係咁，日日都會諗起佢

做乜都會諗起佢……
然後諗起佢嗰陣，就乜都唔想做……

然後呢種感覺不停不停循環
成件行屍走肉咁

喊唔出噏住又傷
喊得出個心又痛

一日loop十幾二十次真係人都癲……

我都成日諗起一個女仔

佢係我舊公司的同事黎

果陣雖然同一間公司 但唔同工作地方

有一段時間係同一個地方的

但無耐 佢辭職了

唉 後悔佢走果陣無問佢拎電話 keep contact.

以前有好多歌都聽唔明，例如月球上的人、綿綿
但而家每次聽到都會明白當中果種哀傷

上面有位巴打問咁咩係愛
或者我咁講未必有好多人認同
但我覺得所謂愛就係將對方嘅快樂睇得比自己更重

其實或者愛佢，我就更應該放手
因為佢認為我已經比唔到幸福佢

共勉之

到此為止...
"無道理的對罵是年紀小的不智"

好撚掛住佢
好想回到過去

一個月好短姐 中間發生咩事

9個月了

絲打係咪好少經驗？
祝你搵到一個更好嘅人

愛情真係需要學習

講到明愛過 就只係過去咗嘅事
再纏繞都冇意思

當你真心愛過一個人 你比佢拋棄既時候係做咩都諗起佢
唔止夜晚